反送中運動已經失敗 黎緊嘅係逆權運動

你想唔想承認都好
搞咗咁耐 個政府根本冇退讓過
係失敗咗就係失敗咗
失敗咗唔係就咁算 而係要升級
既然要升級就將個名都升級
等大眾同外媒改字眼 刺激下大家關注
比著我係外國記者 頭一兩次會比頭版你
見你來來去去都係反送中集會示威遊行
我都唔會再俾咁多心機寫單新聞啦
所以唔該大家開始改口啦
我哋對抗緊嘅唔係單一法例
而係成個腐敗咗嘅政權

咁你有咩明確反
你要有明確的反，先有用
例如

1 反對每日150單程證迫爆香港
2 反對大量自由行遊客迫爆香港
3 反對樓價過貴
4 反對私樓租金過貴
5 要求興建第三間醫學院